吳浩康鍾舒漫去露營

好感人

其實佢地仲會唔會有想一齊翻嘅感覺呢
第1次睇個陣 我都覺得幾感動

英皇打手又出動，屌

唔會啦

無諗過佢地可以做返好朋友 睇得出鍾舒漫應該係個幾隨和嘅人 希望deep真係可以修心養性啦

兩隻小強

就恨從前事早被錄影

呢條垃圾上次露營撞過佢，成晚係度唱歌唱到半夜3點嘈住哂，基本為他人設想都唔識，學乜人去露營？

SP

好撚多打手

有冇中出呢

露營好撚多久嘈撚到兩三點

同ex去露營

私鍾漫對腳好正

我最大的遺憾
是你的遺憾 與我有關

蛋記marketing 拍片一流